有冇巴打願意用自己條命換Kobe返生？

有冇巴打願意用自己條命換Kobe返生？

用你條命

用林奠條命

戇鳩仔，閱讀障礙定唔撚識中文？

問你呀

想知樓主會唔會

關我何事？

換個nigga?

有冇Kobe迷入黎

用樓主個條

我願用十個kobe 命換佢死

一早有人想咁做

支那咁多高官可以換到幾多個？
MJ Freddie 愛恩斯坦

三萬黑警得唔得？

願意用5000萬支那人做血際復活kobe

利申從來唔睇籃球 唔識佢